熱撚到就黎中暑啦，帶多幾枝水呀

水你都飲唔撚起啦乞衣仔
飲返自己啲尿啦柒頭

乞衣仔想借反送中洗底
慳啲啦

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

以為咁可以洗底？屌你老母死全家